唔該大家唔好blame the victor

大家都係victor

屌你正垃圾

on9

Victor Ip?

?